覺唔覺真正靚女係要女仔都覺得靚至係?

因為無競爭,in conclusion 真係好撚難
暫時淨係知道聖母

In你老母咩
Con你老母咩
一係全部中一係全部英啦屌你老味

講乜鳩耶穌

經驗談女人開得口話靚靚通常好普通樣

臥刀

我覺得靚咪得，理得人點諗

對住d真正靚女d女人係唔會承認架，甚至會突登搵野挑剔佢等自己好過d

要成功引起同性妒忌先係真靚女